係就係鹹左少少，不如有別一番風味

好食過意粉屋

13蚊

可唔可以教下我中文

包肉醬勁撚難開

係 要問收銀借幫我開